張健宗呢條廢柴垃圾撚樣都做到政務司司長

我無言了

咁樣劉江華呢

由佢做教育局長開始 條友一路冇咩存在感

而家先無言？

陳茂波做財政司，呢對痴撚線姐合

瘋狂自製機會做釘子戶